# Ritual
Автор: [@sultanowskii](http://t.me/sultanowskii)

Подданые Шаха Нурулла нашли этот пергамент, содержащий некий ритуал. Рахипы начали ритуал, но так и не смогли подобрать верные слова для продолжения. Просим вас разобраться с этой непростой задачей.

---

Флаг - это входные данные, при которых программа выведет "YES", обернутые в  `li2CTF{...}`.

Пример: если правильный ввод - это `123456`,  то флагом будет `li2CTF{123456}`

[task.png](https://drive.google.com/file/d/1uHeoa8iKCWUaDpebQwHqHhJHJSqkw06q/view?usp=sharing)
